英國會議員希爾曼：香港真正的民主選擇權已終結

有中共一日，根本唔會真正落實

香港已經很陌生，變咗伊朗式選舉

yes you are right

香港人：搵多兩年錢先走

All talk